有無巴打日頭玩港股夜晚玩美股？

唔知點解每日港股收市就有種失落，每日都想快d開市。所以諗緊玩唔玩咪美股好，但對美股仔完全初哥

玩埋bitcoin weekend都無得抖

bitcoin真係唔係好識玩，唔知點樣套現

香港有d本地exchange可以套現，或者外國exchange電匯番黎。但大額既話就麻煩d

巴打有玩？

做trader 係要prevent over trading

有月供股票同玩期權, 夜晚玩緊美股,玩左個零月, 仲係摸索階段, 似易實難

美股都有玩期權架

BTW 新手建議玩下ETF 先, US market 既ETF 比香港大得多又可以做槓桿既 X2 X3, 又有反向既.

我想買美國正股，例如可樂，apple果D